撈底？有隻標普500嘅巨企股今個星期跌咗50%（VIAC）

viacom cbs 哥倫比亞廣播公司
VIAC
高位發新股加上華爾街分析師調低目標價同評級
結果由星期一$100跌到星期五$45

唔驚被踢出標普500？

最低去到39蚊。。。

比連登仔燈一燈即刻跌到仆街

之前由20蚊爆上100蚊

搞撚到隻PEJ

上年升咗十倍
依家跌返5成
而且基本面冇變
應該有排都未到佢踢出

逢低買入

本身升左幾多你唔講?

兒燈仔係咁上下質素